去深圳揼骨邊間好?

請指教
題外話:係咪剩係收人仔?

出火芙蓉

月亮灣

想舒服
大場有水立方 皇室假期

想g，去襯都係世外桃園

芙蓉

搭單問通常埋單一條友幾多

老地方

聽啲friend講水立方係大場okay，咁我想問下收唔收港幣架?唔想對人仔

想要咩服務又唔講
好難幫你阿

我淨係知你想要$500過夜既服務

好似執左好耐

收

唔係掛
當年d 女女超正

東方園啦
蝦餃好好食
收HKD對81